喂，我開咗個純文字聖誕Party

點呀，歡迎喎，聖誕快樂，
飲啲咩呀，坐住先，
book撚咗好撚多Model陪大家～

橙汁丫

幾時交換禮物呀

蛋糕？

要唔要溝龜蛋

可唔可以踢#4出門口

9點？

嘩樓豬原來幾靚仔

ok 宜家落街買先

唔好意思我要走先
人太多我唔太自在

諗起Mr.bean個party

入房坐陣囉，Model就到

我哋搵個角落頭一齊坐啦

Yo!!!!!聖誕節快樂

我咪嗰個四眼佬囉，
最後去咗隔離屋屌西

要超過500蚊

多口問句，Gay？

喂喂喂 好耐冇見

點呀，你家姐結婚未

Hi 幾時請飲丫

玩嘢咩姐夫

我都想，邊度可以買新娘

食咩啊今晚

又話有好多女?

前姐夫喇，上年你家姐俾帽我戴

幾時拍拖呀？

大家企開啲 嚟嗰陣見到出面多狗

Model囉

想問洗手間係邊？

希望今晚同Model有下文

隔離有個水樽

無㗎，要用樓下公廁

屌，叫咗佢地唔好嚟賣冰

公廁冇廁紙 想問下有冇廁紙

無呀，俾疊一千蚊紙你算

屌 班閪警塞住咗個公廁 好撚急

整返頂報紙帽畀你帶先

有冇菠蘿腸仔食？

有咩玩呀今晚

我買咗好多人都想要嘅禮物 長方形嘅，有啲厚嘅

教練 唔好意思
黎遲左少少 啱先塞車
祝你聖誕快樂

無呀，得巴打腸

諗緊，唱住K先

得，照食，有冇人除褲？

聖誕快樂，坐陣先，
Model好快到

我除咗

book俾你地㗎，我無份

有冇綠色嘅帽吖 頂頂都紅色

我睇唔到

搵多4個去後花園打返場3打3先好嗎

吊你，落街行下𡃤，成班仆街冇野做係度打字...

啲model呢喂
點解全部都係棍

屯公塞車

啲Model都係嚟打字

你估Lihkg真係有真絲？

hi, 今日遲左收工，打搞哂樓主

等Model嚟一齊打

食得野未呀?餓啦

棍模

hi大家好
蛋糕喺邊

好慘

有連登仔在街上表示，不想再過沒有性愛的平安夜

擺咗喺雪櫃 而家拎出嚟

派對現場美女如雲

嗰條女，我意思，係嗰個女仔幾靚喎，介紹嚟識下

屌，唔俾影相喎

大膽d自己行過去打招呼啦

yeah!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

限聚令包唔包純文字party

宇都宫，日本返嚟

一名連登仔為準備平安夜派對，花上八百多元剪頭髮

教練我有friend好鍾意你 你啟發到佢打籃球

我食緊啦喎

Sor遲咗少少 呢到好難搵

屌你 男人老舊咩都唔着走出嚟
返件衫先啦
嚇親啲客人

洗唔洗俾入場費？ 不過我冇錢㗎

全港規模最大的同性戀聖誕派對

多謝，入嚟飲杯先啦

我整咗啲更好嘅蛋糕

有男士選擇在家獨自過聖誕

唔使，今晚誠哥贊助

爆炸！電腦大爆炸！

幾時夠鐘交換禮物先

正啊 咁有咩食先

Model，好多Model

9點，要價值超過500

500yen ok?

下，我手製架喎
咁點算

第一批Model到咗，邊位巴打先

咩嚟架

唔得喎 我等下批

梳，遲左，我帶埋我條女來啊

想問下幾時上乳豬 仲等緊

又話有姨姨嘅？

我唔想努力了

喂，遲咗啲，啱啱出面大塞車

我要淫賤party呀！
d女幾時到架？

知唔知咩叫文字

吓，而家俾幾位巴打瀨緊嗰個？

第一批到咗，入房睇睇

上年有巴打拎嚟屌，今年唔敢再買

喂屌 借個廁所嚟用下先

聖誕快樂

排緊隊

性誕party

唔係喎，我條女去左廁所喎
嗰個伯母來架喎

各位久等了

無身體接觸㗎，啲Model都係嚟打字

射左半粒鐘波
出晒汗 沖涼房係邊到

叮噹 㩒你門鐘

暗號，俾暗號

今晚九點到第二朝三點算唔算香港嘅性愛六小時

平安夜你想唔想伯母安心渡過

我急屎 請問廁所係邊

屌你急屎呀咪撚玩
快手俾我入去先

錯，仲有兩次機會

交換禮物未呀

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

叮噹

Hello
我帶咗 homemade 小食嚟

⣿⣿⣿⣿⣿⠟⠋⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢁⠈⢻⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⠃⠄⠄⠄⠄8 9 6 4⠄⠄⠄⠈⡀⠭⢿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡟⠄⢀⣾⣿⣿⣿⣷⣶⣿⣷⣶⣶⡆⠄⠄⠄⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡇⢀⣼⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣧⠄⠄⢸⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣇⣼⣿⣿⠿⠶⠙⣿⡟⠡⣴⣿⣽⣿⣧⠄⢸⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣾⣿⣿⣟⣭⣾⣿⣷⣶⣶⣴⣶⣿⣿⢄⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡟⣩⣿⣿⣿⡏⢻⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣹⡋⠘⠷⣦⣀⣠⡶⠁⠈⠁⠄⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣍⠃⣴⣶⡔⠒⠄⣠⢀⠄⠄⠄⡨⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣦⡘⠿⣷⣿⠿⠟⠃⠄⠄⣠⡇⠈⠻⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡿⠟⠋⢁⣷⣠⠄⠄⠄⠄⣀⣠⣾⡟⠄⠄⠄⠄⠉⠙⠻

你好, 開門

9點交，要500蚊以上

你有冇帶禮物黎先

屌

屌 舊肥牛係我碌㗎！
你自己碌啦

聖誕老人嚟派禮物啦

個場好悶下喎，我都係同條女走先

搞錯呀原來係打邊爐
我仲買撚咗個Pizza過嚟

就係你拎住嗰袋賓周？

sorry 遲咗到

照殺！

出片未？

樓主又話請我食buffet

玩國王遊戲再叫醒我

Sor,我以為個party 係淫p 黎
我著返條褲先

仲有冇人要薯角

我個禮物要放喺邊？

今晚全部我嘅
大家玩得開心啲

過埋聖誕出

喂 好耐無見啵
唔好意思啊 遲左小小

點解冇歌聽嘅？

大話骰贏咗我就請

卡達叔

慈祥鵬～過聖誕～

Hashire sori yo
kaze no you ni

tsukimihara wo
padorupadoru

Yahoooooo 好撚耐無叫呀

今晚啲女女點

Merry Merry Christmas

搞咁耐係咪冇女？我想試下仔

由你樓上試起

喂樓主今晚扑野夜唔夜

幾靚，但要check清楚有無賓周

叫雞好過摸大脾

有冇2K21打啊

你點咗咩

喂屌冇嘢食嘅

龍蝦伊麵 橙汁 爽！！

葉劉

準備左肛門針同童負鎖做聖誕禮物🎁
有無人想要

踢條友出門口啦屌 冇人想見到佢啊

先生，多謝你120蚊吖

第二批model啱啱到，入房睇睇

有model未，好撚緊火呀

就個邊白白滑滑有啲波路嗰條女啦 how much?

排曬隊係你面前 揀好就可以拖入房

邊條仆街拎盒月餅黎交換禮物

九點先交換喎

你樓下係，試下挑逗佢

留名！

下？尋晚先見到你上左家姐到
家姐今日話有左喎

我要2件大波妹

lm 等交換

打牌過嚟呢度

十三 自己
七索

差唔多啦，我要走啦
死啦，唔記得無屋企，不過唔緊要啦，我周圍行吓

大風吹 無j既走！

有冇酒飲？

Sorry 純文字嘅model 呢？ 形容下先

呢袋唔知邊個放低係門口㗎呢

呢盒先係我整嘅

抹茶曲奇和芝士脆餅

試吓

Wtf 成陣屎味

吧枱有幾枝
睇吓邊枝啱飲

純文字唔係應該連狗連豬呢啲都唔可以有？

係咪你未漱口？

你又知屎係咩味

無人走喎，大風吹
無著褲嘅走！

有呀，啤酒啱唔啱

我要抽水～

喂想飲咩先 我free比你地飲

個波好大，皮膚好滑

買咗

毒撚新入嚟 我有冇嚟錯地方

好，而家開始交換禮物
同你右邊嘅人交換

sorry 各位，遲到，自隊一杯先

左3嗰件唔錯
我可以帶入房？

喂站長 望隻七索望咁耐
打你就打啦

一人同一時間一個

我右邊冇人

咁我要呢個
入房先
一陣出嚟再傾

想飲咩呀 沖杯比你

屌 邊個拎碌假鳩出黎交換呀

喂 好耐冇見大家啦

個po又幾好笑

好啦 同你隔離果個selfie下

Hi 大家好 我叫呀輝

喂 做咩唔帶埋條女出黎啊

蝶蝶遲到

個場唔俾影相

有無人玩Truth or Dare

dare

自隊三杯再講

樓下 我送三包大米比你 自己拎返去啦

都未轉你dare乜撚

瀨下一頁第一位巴打個肚臍一下

sorry

大波妹喎

到你，Truth or dare

未出現

邊個轉

我要女呀

dare啦
接受挑戰

樓主轉咗啦

求seed

到咗兩批model，入房睇睇

主題有聲既

左二個個幾正

聖誕快樂呀

飲撚晒成桶威士忌佢

我想要左數起第8個唔該

：靚仔，300蚊想要唔想要？

唔好意思遲黎

呢兩個我女女 都未夠12歲

叫Uncle吖

：500蚊，今晚我係你嘅

Uncle

喂 遲咗到遲咗到 唔好意思

（Good...Good...飲哂）>（醉咗）
屌
點解平安夜要黎格劍
我都係想屌下閪姐

屌 屎急上廁所

蝶蝶唔係uncle，但係你都可以同蝶蝶玩

等我奶埋肚臍先

樓主，咁我要左佢先
聽晚繼續黎開party

咁我要埋右一同右三 一千唔洗找

屌 邊個叫咗柒婆上嚟

出現了，瀨佢肚臍

屌喇星 邊個衰仔

瀨佢！瀨佢！

喂屌 樓主爆屎渠點屙屎呀

教練 又話11點先開波? 女都無得揀一條 點搞先

落街口公廁啦

蝶蝶係嬸嬸？

嘩有野睇啊快d影上ig story先

連登仔真係好癡線

奶咗啦

第三批Model嚟咗，入房睇睇

E度有好多怪叔叔

hi

Sorry 頭先比班sub 9 popo SS 搞到遲左
你地唔係唔等我就開始左下話？

我比個機會你瀨樓主果個

你嚟係為咗廁所定Model

等我請女神飲野先

我要中間，呢度$500

喂，大個再嚟啦

唉 遲到 對唔住
不過你地都預左玩到早上嫁啦

抽得禮物未？

hello 遲咗少少 sorry呀

兩樣都要 但屙屎為大
唔屙乾屙淨啲屎一陣出事整污糟就唔好啦
Btw 有無幻幻先

屌你仆街仔遲黎先上岸? 我第一個排隊架

係，開始咗兩個鐘

屌你講呢啲

錨撚準未？

蝶蝶亦唔係嬸嬸

你啱啱好似排咗廁所條隊
不過唔緊要，你先啦

下個!
truth or dare?

想問 抽得禮物未

叔叔我唔識番屋企

開Party都唔叫。。

蝶蝶姐姐

多謝老細

Truth!

冇人請你，你做乜嚟？

有無人一齊打麻雀？

咁你嚟唔嚟呀

十幾歲，自己諗計啦

你屌埋我果份

轉中邊個

nana喺度

你心上人叫咩名

小鳳姐遲到

入左嚟個場幾分鐘

又話9點抽獎既
人呢禮物呢？

我怕黑

你想屌7婆定葉劉？
請用100字描述過程

屌，又話有model，係邊？
唔係咁快比人Hold 起曬下話
唔想揾個巴打互拮

Yo 聖誕節快樂呀各位

sorry啱啱收工 遲咗黎

我啱啱做完，應該我問

我啱啱黎到，閪都未屌抽咩獎呀

先隊三杯

你老味 model 呢？

頭先我插咗隊
排第一嗰位Ching先

毒撚圍爐聖誕節呀，要屌西過隔離啦

點啊你兩個

上一層有

急屎 借個廁所黎先

遲到個啲全部呃酒飲
我係

喺房，入去睇睇

你求其答一個lor

sorry，遲左黎，聖誕快樂呀

好撚正 樓豬好波

嗰度有杯，你可以柯落去

現家文字party，批唔批準呀，有無權呀

好快好快 榨埋水先

得女冇仔？
搞手點做野架

細路兄 聖誕平安

精神!!!!!!!!!!

落兩層 直行轉左再轉右

sorry 遲咗買咗啲榴槤上嚟share

收野呀喂

ching唔好再飲啦

好難打個和㗎

不醉不散！！

啲質素唔得喎屌

（扭擰）
姓戀既⋯叫啊蝶！

你係企係廁所隔離莊黎莊去個死矮仔？
個埸話左有Model ，個個都係為呢個黎架啦，唔通貪可以同你個毒L過夜咩
睇死你係唔敢問價咋麻

你收咗我錢架喎大佬

我冇醉到！

邊個賭輸就攞榴槤當登坐

小心呀 佢飲醉會除人褲架

我企埋一邊無人理我

大家好，我係呀輝！！
（呀輝式轉身）

（∩····▽·····∩）

請問這是gay party嗎

到下個！
truth or dare

執到部Nokia3310，邊位巴打跌咗

唔係呀 但你想嘅可以即刻變

我嫁

我準備好了

點解聽到有人講嘢嘅

有冇人鎚D？

哈囉
大家巧
禾叫小虹
大家今晚忍多啲！

(禾鄉下系wu漢)

你走啦

咁你仲想同model有下文？
二手飯？

對唔住大佬
立即準備好了

今晚野飲我nana教士請客

係咪有咩誤會，我見前面咁多人，仲排緊隊喺門口

想飲水
邊到有？

播歌先

遲左少少

我比D你啊

Sorry 咗少少到
平安夜快樂

好撚低質下
回水啦屌 又話有高質

門口有消防喉

喝咩水啊啤啤佢先啦飲啦！

自隊三枝都得

有人 one night stand
有人stand one night

遲咗少少到
啱啱趕嚟，等我抖順下條氣先

好！
比枝isopropanol佢

model 都去曬邊 啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

做乜呢度人頭湧湧，廢老入黎叫杯啤酒坐埋一邊睇吓熱鬧先

俾條女我好過啦

唔好意思廁所俾我痾塞咗

e? 條鍊重唔重呀？

呢杯我敬你

喺房，唔夠我再call第四批

齊人就開枱啦 打幾大啊

丢sodium落去試下

唔好意思，岩岩收工

二索

Sor 搞錯左
傻仔黎既，我頭先見咁多人，即刻落樓買女裝扮女人，上返去同D狗公講我model 佢地即刻讓左比我入

輸咗坐榴槤

開枱我要抽水

想要大波妹

抽邊度水

咁多人得唔得架

嘩，好迫，可唔可以借過

bb 哩度氣氛好似幾好喎!

搵渠王通下 順手通埋自己

：靚仔

好 冇問題

幾時抽獎啊 屌你啊過期既

有冇肌肉型男

叫我？

喺地下執到張聖誕咭 有無人認領

正，頭先借D意摸左幾個巴打Pat Pat

屌，唔准喺度棄嬰，帶返個BB走

屌你比個男model我把撚咩?

玩咩鎚D定棉胎？

你唔早啲講 我唔小心沖多咗次廁 依家啲廁所水流晒出嚟水浸咁

俾我 我幫你接收

開始有泡

打牌抽水喳？

今次比啲聖誕特色你

Double may?

屌唔怪得岩岩有d野滑過咁啦
想摸出聲嘛

咁你平時拆骨？

帶咗林奠上嚟，大家想點搞佢都得

下個點去廁所

唔怪之得有浸屎味
仲以為有巴打互拮

Sorry sorry 遲到添
我自罰兩杯先

唔好意思呀！在座各位有冇外置充電器？手機冇電啦！

好玩唔玩 玩屎？

人妖咁喎大佬

打牌啊 啤咩牌啊 啤牌隔離房啊

一筒

我女朋友晏少少到

梳ly，遲咗少少
依家打緊第幾圈？

係

原來gay party來

凌遲處死

講左唔比攜眷

我有啊 借俾你

無限立直

Apple 定咩？

一人一刀 片到無得再片就輸

屌邊個唔戴口罩又猛咁咳啊

你條女到咗喇 喺聖誕樹嗰邊 #403樓

我有 但得type C頭 啱唔啱用？

摸我果個絲打黎架

紅中

你大陸嚟架？充電器 哈哈哈哈哈哈

使唔使執返兩劑先

420房係邊?

您好您好飲杯飲杯！祝哥哥仔你聖誕快樂，日日溝死女

你女朋友沖緊涼

佢驚我會亂玩

好嘢留返俾你

秦國絲打？

巴打你pat Pat 又大又firm 好正

對唔住 我幫手清 但係啲屎水有血 上一位巴打係咪有痔瘡

三個六

邊個用完個condom 放係度？

正 我地一人一邊

估撚到你地口口聲聲等Model，
實際上想互摸，gay嘅入去尾房

大家睇下邊個好認真咁唔係做緊自己野 嗰個就係鬼啊

你係咪睇錯呀
上面位巴打頭先落咗街買女裝扮model啵

哥哥仔 我想睇你無限立直呀

見字飲水

唔食油膩野

為左黎你個party，我特登請左教練黎教我跳舞呀～唔好話我唔俾面喇

重口味到咁

喂喂喂啱啱樓下保安打上嚟話有狗嚟咗掃樓
而家由第一層開始掃緊睇有冇人違反限聚令
我地而家洗唔洗爬窗走?

有無人見到我隻倉鼠？

嘻嘻
我未除套衫

蝶蝶唔係哥哥啊

佢寂寞咗好耐好多年無俾人掂過

平安夜快樂 聖誕節快樂
祝你d女自己上門唔洗溝

一邊咩

唔好意思 遲到 請問邊度仲有位坐？

仆街 汁牌先

呢到好似有人違反限聚令

私人地方唔驚

屌！唔撚係掛

排隊啦屌你

聽日一定會好天 所以佢返左屋企訓

波

你報串？你知唔知我大佬邊個？

佢話同朋友行緊街

私人地方呀

帶食倉鼠嚟預咗無㗎喇，
上年有隻倉鼠嚟咗15分鐘就浸死咗

聽日一定會更加開心啫

嘻嘻~巴打同唔同我入尾房？

邊鬼個用完個套就咁掉響度丫

呢個party有冇女?

頭先好似踩到D有彈性嘅……

你條仔…飲醉左…頭先好似大叫左句…「出黎啦！比卡超！」

有呀但佢應該死咗啦喎
啱先有絲打以為係老鼠嚟
佢痴實咗係個老鼠膠上面
有巴打仲諗住話要嚟加餸

我唔自揸
你可摸以揸晒我兩邊

飲咗兩杯熱過火屎 邊邊係泳池啊

你唔講，我唔講，邊個知

巴打頭先俾佢摸完有冇扯

點會, 男男唔驚有BB, 洗乜用套

神仙B

喂 有人敲門喎 係咪班狗到咗

佢身材唔錯

小妹報到 搵我咩事?

上年唔係紅燒咗咩

見唔到隊尾有人舉牌 咪自己行入黎囉（行緊出去）

洗水盤浸住手先

雖然係偽娘但見到咁可愛
趁冇人見到速戰速決啦

你班死毒撚冇街出

邊有咁快，我啱啱先排到門口，後面仲有成條龍

開窗跳落去就得㗎啦

隊尾係尖沙咀

FBI opening up
佢嚟捉蝶蝶睇伊莉雅

ok 咁你畀你個catgirl我

上次比佢呃咗
埋到牙見到又累又反, 我即刻話頭先食咗魚生肚痛想走先

早你半步，坐咗最後一個位

有林奠同孽瘤，任屌唔嬲

叫班狗咪撚排隊啦，唔撚侵佢哋呀

摸咗咁耐都未搵到對波係邊

毒撚黎到冇人理

Deal

我地喺豪宅開緊party喎

有聲嘅

咁我用馬桶洗下個頭先

咁唯有等人急尿去廁所 再坐落去

係咪有人call左的士呀？出面有車等緊。

我d喎 你係咪摸錯隔離男模對奶

無乜既 淨係走咗後門姐

你搵我？

114514

邊個巴打咁大聲？

我嚟 call左架藍的 玩下嘢

飲多兩杯想呃9我？ 同我入尾房！

喂大王 阿雞佢嚟咗

（已鎖）

屌 太黑摸撚錯咗
有無消毒酒精俾我抹下

Hi 靚仔飲唔飲杯野啊

係我呀
有冇大隻靚仔巴打可以護送我番屋企
最多請你飲咖啡

巴打好候禽
不過我鐘意
你都好靚仔呀嘻嘻

打幾番起糊？？

呢到有冇雷姆？

出邊等啦，企位都冇，再唔係啱啱尾房有吉位，巴打可以入去

走啦毒撚 今晚失身夜呀
你返屋企睇漫畫啦
唔好阻止哥哥姐姐扑嘢

尾房滿咗啦

初戀啊！我要初戀啊！

熱咖啡 斟到瀉

睇咗下手機（黑mon） 好尷尬咁笑咗吓
我公司有嘢搵我 我出去處理下 急步走咗

我做雷神頂住先得唔得

要唔要侵埋佢玩？

Coffee tea or me

拎咗碟wasabi俾你

黎啦開餐啦

而家一齊睇吓魔伊啦
至少可以忘記現實

我要女 港女

我要雷姆啊屌

入黎尾房有初戀

教練我想打波

M!E!E!
做咗Mee會員未呀

我有錢

冇我係到點顯得你靚仔呀屌你老母

尾房開始有d精味

射咗

呀輝，多撚謝

得拉姆

有冇消毒水？

浸屎味濃烈啲

頂你巴打 喺門窗望入去 尾房成班麻甩佬喎

又想呃菊花

估唔到呢度真係bigger on the inside

都要！

我同我bb 豬先冇耐力咁渣

how about 呃咀仔

雷姆係雞
莎缇拉世一

有冇model比我試下人體盛

樓上＃549話尾房有初戀 但成班麻甩佬

等唔切啦！！蝶蝶啜啖先

Blocked

你Cos，就我地大家都有。快啲去尾房換衫唔好怕醜啦。

你要莎緹拉lor
雷姆我嘅

好彩上咗鎖 差啲入錯

人多又冇個識 唯有自己係咁睇電話 求其開個日曆睇下

有女呀偽娘都係肉，好過去自瀆

人型蜈蚣

嘩屌，收我地成差野入場費，你比d咁既質素既女我地？食水好深姐

大力D都得
唔洗拎套啦
快D

哥哥仔乜咁悶呀

（∩▽∩）好

著咗啦

蝶蝶可唔可愛

好緊啊

唔敢行入去 依加自己一個企喺走廊 有無其他房肯接濟我

師兄，你可以入去尾房

尾房歡迎您

咁係咪個櫃入面仲有人，真係好撚大浸味

去尾二果間呀

開始抽獎未

嘩 原來有暗房 有冇人入過去

蝶蝶cos得掂唔掂

＃589好似發現有暗房 過去睇睇咩境環先

今年有冇iphone抽？

冇人?

未
我地一齊入！

我地今年抽輝瑞

嘩，好撚正，即刻射咗

張相係開始party之前 係門口
我係幫大家影的大合照

遲到啲巴打絲打自己key自己個樣上去啦

對唔住，今日有嘢做遲咗到
我自己飲三杯先

尾房有

係囉，又冇胸肌小哥哥喎，仲諗住有舞跳

咁快嘅

嘩 咁似監倉嘅

叉呢? 冇叉用呀

有冇交換禮物環節？

巴打自閉？

成哥

E間係情趣房黎
格雷間暗房（鎖）

食pizza用乜撚野叉

尾房班基佬交換緊體液 自便

谷咗幾日，射完好撚爽，可唔可以換件空姐衫我打個飛機

不
我愛雷姆

酒呀！我叫酒呀

咪行埋嚟啊 我bin你架

好撚正有無原圖？

唔好咁啦

呀
好爽

比枝碘酒你

樓主講左咁耐肯著返條褲未

碰你
七索

難做嘅野就 唔好做lu

借支ky 幫我拎黎尾房得唔得
太多人好快用曬

你已經打到眼花了
小心啲

樓主係尾房玩緊呀 咪嘈佢啦

入黎救我呀 bin到條友爆曬缸都話爽

拎去
暗房大把

C……………

七索 槓

呢度係咪冇人正常，一係gay一係m，睇來得我係正常人

喂Sorry 唔好意思 黎遲左

黎，一齊乾杯！

請鞭打本皇

遲左入來

新一批ky到左了 尾房負責人簽收啊

我諗我都嚟錯咗地方……

槓乜呀 上面打過七索

但係
我都想比人bin 喎

白板

邊到有雷姆

扯咗

搵人同竹捉埋個正常人入黎暗房！

食 混一色對對胡大三元

頂 盲撚左

成間廠攞出黎抽咁撚大手筆

閃電五連鞕！

嗯嗯。。呀。唔該。嗯巴打
得閒入黎玩丫

喂，我飲歌，俾枝Mic嚟，
啊啊，給我一杯忘情水，
結我一杯忘情水水水

快d入黎啦咁

（簽-screznick）

乜你地未除褲咩

樓豬醉了

我要食彈鳩

年輕人 不講武德！

喂 唔好意思呀 遲咗少少

樓主醉到用假鳩當mic啊

支持
快D係門口截班遲到友

拖佢入尾房

一人彈佢一下

彈你先

把聲溫唔溫柔

搖晃的紅酒杯

呀。。呀。。呀。。。。。

好撚爽

喂屌，塞車遲咗

觀塘放工翻屯公？

好大陣精味 想奶

唔撚夠食 好撚餓

歡迎樓豬

都有絲打嘅，啱啱對住幾個絲打打完個靚飛機，依家有d腳軟

有d餓 有無人叫外賣？

我直ga

個幾個都係偽娘黎
啱啱教佢地扮女人快D入到黎玩

家明

走先啦聽日仲要返早
玩得開心啲大家

有冇偷拍？偷影前睇清楚有冇鏡同玻璃反光喎

拖錯人，我一直喺大廳

唔好意思 上家食先
平糊無花門清雞

Ok 我call
218 幾多個零話？

我不是gay的

我想食車仔麵喎

扮咩
今晚已經變左Gay party

唔緊要啦 反正你都唔要嫁啦
食得唔好晒呀嘛

你唔好以為手踭遮住就睇唔到你隻1仔花喎

打花嘅話無門清咖ching

係咪唔歡迎女

好行好行，記得拎翻兩個橙先走。

清潔埸地你我有責
Btw, 尾房地下都濕濕地

五個
雞記得叫辣

小妹歡迎妳

歡迎，但係呢度無

我係直ga，我唔會認我係gay，我死都唔會認

玩咗咁耐先知原來班model偽娘黎 好彩未拎走

下次搵我接住
地下果d污糟左

行開，行開

唯有搵人拮到你應

Ok
刻骨銘心初戀金銀情侶套餐要唔要？
同你share

食埋個蛋糕先走啦

仲有冇火雞食

射波啦

你頭先對住堆偽娘打飛機打得咁開心

喺度瞓囉，尾房有床

有人走啦 場主肯抽獎未啊

幫緊你 幫緊你

唔介意我男扮女嘅話，歡迎你加入
攞隻杯斟野飲，自便啦

有冇人猜妹？

我先，聽妹喇喎，六！

聽日遲到冇勤工獎㗎

有人話我j錯咗人，班人偽娘來，欺騙純情嘅我

唯有我幫你揸牛奶

Hi各位靚仔

唔好意思 唔好意思 遲咗少少

想扮一個坐埋一邊唔出聲既毒撚
可以點表達🤣🤣

咁喺度瞓啦
最多聽日6點提你番工

喂尾房有人使出一招炮台山戰術喎

不了，呢度啲人癲起上嚟男人都唔放過

平時就係咁溝女？

見你咁識講嘢
今晚所有姐姐 揀一個你鍾意嘅 點玩都得

啱啱路過
入黎飲杯野得唔得？

想知有冇脱衣舞環節？

我條女

入嚟啦老友 要唔要香檳？

我中晒伏

唔得

濟癲

記得要埋茄汁

你想又食又拎

禾係A0毒撚

咁生外做乜 COME PARTYYYYY

咁我出返去囉

想聽人講耶蘇

聖誕快樂呀各位

我即場表演唱聖詩 你聽唔聽

求吓你唔好咁做

唔駛扮，做自己已經㡳係，relax

尾房有驅魔show睇

主撚鳩～主撚鳩～

遲咗嚟，抽咗獎未？

是要唔要去尾房一齊玩

你搶咗我首飲歌啊

和尚學咩人慶祝聖誕？

有錢人船P 窮撚勿入

都得啊 今晚一個人過好lonely
佛歌都聽

有比錢架我 搵返樓主唱k算
明宵遇到 亦記不到 和誰在醉酒中偷偷擁抱～

唔好再講喇求下你

我個user name唔係寫得好清楚咩...

火雞冇啦 家鄉雞黎緊

好，大合唱環節
心思思 想屌西 剝咗底褲～

尾房抽緊

我碌鳩好撚醒

屌你老母呀仆街曱甴

唔好過來，唔好用你對手掂我

覺得自己好dirty唱埋首超人迪加我去沖涼先

你睇出面個場咁旺 邊到訓到人
一陣半夜叫我讓返張床出嚟比人扑野就無謂啦

咁飲杯酒先

唔好咁唔開心 我介紹個靚女俾你振雄風

日日抬起 今晚屌9你

偽娘都係女 唔好嘥

應該連呢個cm都唔出

個個都話入尾房 逼過逼逼channel啊大佬

我去個廁所先，杯野我寫左名，你班小學雞唔好拎錯黎飲呀

邊個瞓着咗啊 啲鼻鼾好嘈 阻住我唱聖詩

KFC要排好耐 等多陣

約瑟和瑪利亞係大門

藍店不了，老表choke雞啦

唔會啦
有2間房
一間扑野 一間係真瞓覺
唔好入錯就ok
我帶你入？

你明明鞭得我好爽

邊個叫紅底KFC

唔好意思遲左小小

有兩個變態gay佬追撚含，好撚恐怖

五！十！飲啦

幫你香檳變忌廉

切啦

仲有冇甜品淨呀?

我哋係食美國空運的新鮮kfc

唔遲 有排都未完

哎呀又係我 嚟多次！

仲有性趣暗房 入面有好多鞭
可以分d人過去

岩岩有位巴打嗌外賣 仲有車仔麵添

Chick O fil 好食d

喂 有無搞錯啊 你哋唔撚等埋我就交換禮物

你返嚟敢飲咪飲囉

Hi 女學霸

仲有我整嘅烤薯仔，有冇人想食

早知嗌埋taco bell

練下先同我玩啦
再嚟再嚟 十！對！飲啦

又呃酒飲

邊撚個喺廚房屙尿

肯定又搵偽娘陰我，唔會中多次伏

呢杯藍色汽水到底咩味

有冇人飲到差唔多到訂？我車佢返屋企先…

烤傻仔比舊我唔該

你係邊個，做咩扮濟癲，佢邊有理由會唔飲

樓主，我懷疑真嗰個濟癲俾人捉走咗

好在唔識猜枚，今晚好似有高手

冇錯

我！（拎定碟）
尾房班巴打，出黎食野先繼續搞啦

東江水味

Nando’s 最好食囉

咁醒既

唔飲得戒左佢啦

疑？呢度唔係廁所咩？

唔得啦 你同其他人玩住先 外賣到我要去開門

關我咩事

有冇點到lonely Christmas

入去尾房問下

我想食你多啲

咦呀滕生，要唔要飲合桃露

猜贏我先比走！

sor 啱啱放工 而家先到

刻骨銘心初戀金銀情侶套餐 同埋辣雞加茄汁到咗啦
啱啱嗌嘅自己攞

歡迎

柯落張床到會自動排出大海

有冇dj 捽碟播歌啊啊 你地好難聽啊唱得

勇士寧願切咗佢，我自問做唔到

hello

有冇人叫
好想食

你屋企會唔會太大？我搵個廁所搵咗15分鐘

交換禮物未

係英國食過好似都係普通

ok! 等我去點歌先

咪扮嘢喎 明明見住你屙

不了 你比尾房啲巴打啦

邊個燒乳豬唔睇火
好大陣燶味

好啦，
Es braust unser Panzer, in Stürmwind dahin!

摟砌？你同我坐低今晚唔劏唔比走…

飲啦!

一頭蠻牛

你食幾辣先

我都搵緊路，一齊丫

邊個係廁所嘔啊！！！
唔飲得戒左佢啦！！

尾房大把

我鄭月娥都想join

依家先嚟到唔好意思自飲3杯

咁唔好怪我地追撚含

尾房有人飲到脱肛

樓豬係時候要打翻個樓梯莊喇
咪話唔識猜枚 我理得你玩包剪揼

好似呢度冇廁所要落樓下公廁
頭先有人喺廚房屙左

不能回頭 多年前早明言不能回頭

送外賣條女咁索嘅
好撚大波

喂，hold 住先…我飲歌…醞釀緊情緒，好想喊住唱…

食完會放屁，不了

我帶咗個fd,叫月鵝。月鵝介紹下自己先

好似食唔辣嘅

壓軸表演

Okay 我即刻叫個女DJ上嚟捽碟 播歌我搞掂

咁快嘔 渣ga

啱啱咪成堆偽女嘅 咁鐘意扮女人 上台表演捽碟啦

好過it’s fucking raw啦
快手熄火唔連皮食啦唯有

po個ig先

做乜唔同老公過

佢老母而家俾我喺度屌緊 join?

I’m not mad only disappointed

唔好影我樣呀！

我應差唔多，Ching架車去邊區？？

有冇人想玩大富翁

我帶咗好多好多銀紙嚟

佢啱啱先嚟，你哋咁快帶佢入廁所。

你唔係好鍾意飲嘅咩

D偽娘俾d巴打帶左回家過平安夜啦

feel到有位絲打係咁偷望我

但係我冇棍

緊火

咁你唔識貨喇至少都medium啦

結界

嘈死你哋

我check下第四批Model嚟未先

呢度全部都係有棍c

想過搶新娘…我差點講真…

唔好意思，心急入快咗…

你大膽啲摸埋去 隨時有驚喜

追第個啦，呢度咁多巴打，再唔係尾房大把人願意俾你含

去去武器走

你踩中太平山 連埋兩間旅館 麻煩俾3萬我 你想cash定支票

(一巴車過嚟)

EVERYBODY FUCKING JUMP!!!

呢個故事似曾相識既

早晨

聖誕快樂，唔好意思遲咗嚟

會致癌

喂喂喂，有人嚟話查水表喎，放唔放佢入嚟好

遲咗入嚟
係咪有得玩通宵？

好撚嘈，靜啦屌你老母

AHHHHHHHHH 精神！！！！
旺一旺間屋先

喂 都話唔準影相囉 (拍鳩走你部手機)

唔得
你條巨龍全場最大
最正

歡迎！

你問佢敢唔敢入

頭先嚟嘅時候，經過間鋪頭有賣朱古力…

有冇巴打一齊食？

啱啱收工趕過嚟唔好意思

(執番部電話）

有冇人播歌 想聽post malone

飲返兩杯先喇

門口密碼係咩出面一個人都無

成個場得我最清醒

你記錯
我鍾意食馬蹄露多啲

快啲過嚟玩啦老友

有我喺到唔使驚

好，抝手瓜？

幾百人party係咁上下，呢度迫撚過年宵

芝麻開門

全部都有j嘅 我喺出面唱K得啦

You know I say that I am better now, better now
I only say that 'cause you're not around, not around

唔好咁sad啦 咁開心今日

放佢入黎的佢入尾房

你醉啦 瞓低先啦

唔好意思我唔記得買禮物，但可以除條黑絲當禮物，有少少味，希望大家唔好介意。

我冇J

我

有冇人見過我個橙？

馬蹄露

自從有咗精神病，成個人都好精神

[size=6]精神！！！[size=6]

敢~

未輸過 黎！3！2！1！

好撚正

36790242，禁完密碼要嗌口號，之後洞門就會自動開

正呀巴打

尾房好多巴打 你入去同佢地分甘同味啦

酒呀 我要酒

721831

做咩po我出嚟

柯完屎翻嚟

啱啱食左

講聲你知我有花柳的，碌鳩有異味，你搵屋主啦，佢條嘢好健康

elbow foul!!

我記得份綜合卷係咁講

爛屍格路啦

希望你抽到我份禮物

叫哈迪斯得唔得

佢同我坳緊手瓜

但係老強人地唔係幾好喎

哇屌你
幫你切左佢 咪害人啦

龜甲綁起佢

班model呢？ 屋主醉咗？

唔好意思咁晏先到

我後生果陣真係幾靚
雖然宜家都唔差

成班on9當有趣

飲啦

在場人士，你地依家違反緊599G，請盡番離開

除褲啦仲講咁多

要敲鐘過主啦，唱聖誕歌就ok

唔巧意思 禾重手左 俾你摸返我條j補數ok?

屋主gay架 叫曬成房男model

好呀

唔好同我爭呢條女我既 呢到有咩玩

終於搵到你，岩岩有人話你比人帶左入廁所。嚇死我，話曬都係我帶你嚟，你有咩事我點同波叔交代

暗房有切jer show睇 有冇人想睇

新一批model

(拎起空樽)